搵到份$70up嘅part time 但會畀師奶撚 做唔做好？

輕鬆hea 工黎 但係唔想同d廢師奶一齊做野

做

人地1hr 400 up

咩黎先

等唔等錢使? 唔等咪搵過

做咩工都會俾人撚㗎啦

媾咗佢等佢幫你做

我估佢地都係頂多80

呢個真 但係覺得佢地咁廢但係人工仲高過我 仲可以將我當狗咁撚好似份工麻麻地吸引

呢d野唔使我出馬啦 有個高高地嘅肥仔成日flirt佢地

佢撚你
你咪比你碌撚佢哋囉

我碌撚無咁cheap

夠窮就做諗咁撚多野把撚
你要諗姐係未夠窮

睇錢份上，理鬼得佢

啱 所以做住先

呢排唔等錢使 所以先諗

撚住寺先